начал 52

Проработать @OneToMany
Иерархия Entity




Gateway service
Наследование Gradle
HTML привязать


Схема импорта
1. Загружаем файл 10 Мб // проблема пользователь долго ждет. распараллеливать.
2. Определить большой ли файл // в этом случае сохраняем файл. в памяти, бд, облаке. Файл стораж.
3. Фасад